諗返起以前學校禁電話嘅年代

睇到而家啲中學生電話一手一部，諗返起以前學校仲係禁電話嘅時候。

雖然學校唔係會check袋，但見到你用都係會沒收。

以前中史科補課，個老師係訓導組嘅老師。補課開始點人頭，有人未到，個老師就叫

「搵人打電話問XXX喺邊？」

成班人心諗，想裝我地彈弓？

「我地無帶電話啊！」（其實個個都有）

然後全場dead air

問到第三次老師話當睇唔到先有一個人拎電話搵返遲到個同學，咁就搞左10分鐘

每次收埋偷偷地用都好驚
又驚又想用

有次右手係櫃桶玩緊電話 個呀sir問邊有個做功課就舉手 下意識舉手舉埋部電話

自首

有條友電話響，miss問邊個鬧鐘響熄左佢

以前check 袋
先班人將啲電話放喺班房電腦櫃入面
最危險嘅地方最安全

其實上到中五六d阿sir都唔會點理你
諗起有次上堂阿sir叫我個fd拎部電話出去擺投影機上面 唔知要示範d咩 project緊過陣在場有同學即刻打比佢 好小學雞但果時好好笑

以前啲人攞電腦櫃入面個拖版差電

一有人電話響就全班扮咳

以前物理補課都試過

我都試過, 當年補課, 阿SIR冇返
個代課叫我地打俾佢
當然係冇人理佢啦

「想裝我地！？無咁易」

幾驚佢誘捕

以前打字唔洗睇MON

乜宜家可以唔禁電話㗎咩

我正想講

nokia年代

5年前左右，我學校係咁Smartphone

禁

拎過Gameboy返學未

拎過PSP